今日有冇人買spt mask

,我輪到但未pay

其實抵唔抵買

點解個購物碼可以重用

冇買 中資 紅到發黑

買la，全世界都買唔到，自己覺得合理價錢就去馬